
                      Es una película para pasar un rato agradable y salir recordando escenas puntuales q te harán nuevamente reír. Algunas escenas forzadas, pero bueno, es 
 lo que es, sin mas pretensiones. Los actores muy correctos.
        
            